急問 公眾殮房一般入唔入到去？

岩岩諗到
除非黑警當場毁屍滅跡或者拋屍荒野（唔排除呢個可能性）
如果一般當場證實死亡 應該會直接去殮房
當然唔會聯絡家人
想問公眾殮房，一般人能否入去
而家已經過左一日幾，時間緊急
想入去殮房行一轉，睇下有冇義士

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

推

唔好玩啦噉撚多間 點搵

其實我唔熟死人個程序係點
不過好似會入殮房 殮房係我地重要線索
如果真係死人+無當場毁屍
最近應該去九龍公眾殮房
其次係富山殮房

有幾多間啫 我地手足勢均力敵

因為多就唔搵 由班義士失踪 火化埋 好唔好？

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

有心搵點會搵唔到，就算搵唔到都至少知道佢地未死先

個問題係點知邊個係義士

電腦login唔到
門口有鎖開唔到
加上唔通逐格雪櫃開嚟睇

唔係話咩 有冇聰明啲方式啫

殮房雖然大又成堆死人 但係可以尋找線索之一
大家驚就咁算
我就唔會算數

大家諗下可以點攪
我唔熟個程序

去認識職員 搵方法叫佢通水啦
唔好殮房溝通

都唔係驚既問題
樣唔知，名唔知。又唔係職員，你想點搵

話就話公眾殮房 但唔係公眾隨便入
通常入食環公眾殮房都唔係自然死
大部分屍警務處有case no.
認屍都要經警務處登記帶人入

我唔知有冇其他方法 可能有既

搵下紅色線嘅殮房

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

葵涌公眾殮房

會唔會癲到運去西九送中處理

大把方法啦

唔排除
屍體-》西九—〉強国

好過當場毁屍/拋屍荒野

我諗緊點做多d
問題係邊個失踪 個樣幾點 乜人名都無
唉 入到去都搵唔到

好似唔係好多間
我數到：富山 紅磡 葵涌 堅尼地城
仲有冇

直接送入墳場埋左都無人知啦, 係新屋嶺又係, 出手重左打死人咪送去沙嶺, 就係附近出少少, 幾分鐘車程

四間咋

我地去晒各區醫院, 同所有公眾殮房, 搵人好不好
而家人命尤關

最大問題係義士個樣同名都唔知

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有朋友係救護人員，佢話:

「如果打死人，傷者應該唔清醒冇能力拒絕送院，但送院後咩情況就唔知啦～

如果係現場證實明顯死亡，救護車唔會送院，但條屍要處理，會有食環處黑箱車黎運去殮房，如果係咁我諗一定會有人影到。」

真係打死,點會仲跟程序叫黑車
一定係班狗自己處理

你識唔識 唔識咪撚係到鳩up

其實
狗打死人都唔會送去殮房啦

首先要知 遺體係送左邊間左院
如果係西九龍發生意外 9成9送去廣華/伊利沙伯
另外 即場過身同埋送到院先過身
又係兩種唔同做法
即場過身 9成9 送葵涌 做辨認身續
送院後上左病房先過身 9成9 係醫院到做辨認手續

想知個女仔係邊好簡單 有無人知佢叫咩名
知道既話 打去KW / QE 問接線生拎資料 話自己係死者家屬就得

係！所以我朋友的回覆，都係一般正常程序。

比個名黎啦屌

前題係
D黑警會跟程序做

無得唔跟
食環 救護有哂記錄

邊個話係義士
果日D 癲狗衝左 部份落見人就打
你又知佢唔係普通市民

推 點搵先 咁多屍

其實你係咩人?

明愛守得好緊